王毅與北韓外長會面談及香港局勢

【Now新聞台】正在北韓訪問的國務委員兼外長王毅，跟北韓外長李容浩會面，談及香港局勢。

二人在平壤萬壽台議事堂舉行會談。王毅介紹當前香港局勢，以及中方立場舉措。李勇浩則指北韓已多次表明在香港問題上的立場，並願意再次重申香港是中國的香港，外部勢力不應干涉，北韓黨和政府堅決支持中國黨和政府維護「一國兩制」，捍衛國家主權和領土完整。

雙方又就朝鮮半島局勢深入交換意見，同意繼續保持密切溝通，為維護地區和平穩定作出更大貢獻。

跪求
想大個仔獨立必睇
召喚攬炒巴及歷史法師！

請幫推以下post！香港人一定要知！遇怪魔想變大個，就一定一定要睇！

［召喚攬炒巴] 星球級反擊！香港最後本錢 VS 赤獸

香港史實在此！勿做港豬！想贏就入嚟！

唔通北泡同中共一樣係香港開左無數公司？

今次真係北韓？唔會最後變南韓？黑警on9999

痴痴呆呆坐埋一檯

其實北韓做咩咁care香港 好似第三次出聲

因為香港都有為北韓走資 所以關北韓事？
唔係既話 你話我知傾黎做咩

好多空殼公司o係香港呀，若果美國佬真係郁香港關係法，肥仔金少一個大門路去買料

但831先拉咗個北韓人

金將軍，斷你米路既係中共呀
冤有頭債有主你唔好認錯人

屌你老母 拎北韓黎打飛機

關北韓狗撚事?番屋企食草啦柒頭

真係有
香港同澳門都有 洗黑錢
（聽講）

支共真係一個朋友都冇，搵個濕鳩北韓黎傾香港局勢，真係個國家有幾撚痴線先會做得出呢d野

好傾唔傾同北韓傾，完全係笑話
真正 no stake to HK

點會唔關事？北韓一樣有靠香港避開制裁

冇人同佢傾咪搵自己隻狗傾囉

前日popo拉左個北韓人，你知北韓出得國既係乜人啦

北韓係香港好多錢洗架

外國勢力=北韓

太子果日拉左個北韓人

通街乞人支持

伊朗北韓都要靠香港架，我地係中共春袋
無左我地佢點幫自己啲盟友走資走私